今次證明含撚派已經徹底收皮

對比番2016年九龍西既結果 其實今次販民差唔多吸番晒上次自己既票
如果將換屆選舉果時 吳文遠 6811 毛孟靜32323 譚國僑15383 黃碧雲26037 劉小麗38183
加埋總共係118737
而補選不嬲投票率會低少少
所以今次李卓人同馮檢基加埋有105566
已經接近係吸晒係2016年拎到既販民票
而游B同教主係2016年拎到果4萬票 佢地完全拎唔到

亦即係話 今次真係冇人出黎含撚
販民即管繼續屌票啦
保住關鍵一席 邊個唔投邊個就係鬼

補番link

90後已經都差唔多30歲, 成為社會主力 , 泛民仲要同本土派割席, 收皮是正常

佢地由始至終都冇理過年輕人講既野
可能佢地仲係覺得啲後生講獨立 焦土 拒絕含撚
呢啲只係啲人上網自high

含撚派成日話啲白票派選舉前先出現，
事實係含撚派選舉前先出現。

等泛民自己hihi

好多人平時唔睇政治
到選舉投下所謂非建制就當「做左野」

到依家都仲包裝到自己係民主代理人咁 呃得邊個